[朗隊報恩🔴🔴🔴] 曼聯FF轉會新聞暨吹水區 [163]

朗隊

del quote啊仆街

又唔記得

open again

又搞到成3個post

唔識開咪撚搶啦on99

朗奴高文真係失分罪人

呢兩日d人唔識開又要搶
胡cfu XX(

得未啊

開個post都搞到自己小兒痳痺咁

淨係睇開post已經見到好多手足有讀寫障礙

Push

而家推邊個呀

樓豬話再開但又冇咗回事 即係點

咪煩，你開個新

比公海笑到面黃啦

班撚屌起身又屌我po霸 不了

點架 係咪開過個新定推呢個呀

你開啦 唔想用呢個

算啦 推呢個啦
至少標題無咩問題

但樓豬好有問題

摘名算啦

換人仲弱智過雲爺爺

名已摘
以下手足再1001就1000開post

魔獸盧卡古
胡力威（掙扎中）
爵士連加特

利申冇搶
咁岩1001

39頁開始盡量唔好留言

岩岩傾緊場波無留意
捱夜睇朗隊真曼都比人屌

C9今場咁好機會表演 都踢得麻麻
真係放得冇錯

161-163可以開到8個post出嚟 好撚嘢

屌你老母樓主咪撚再開post 連終極兩個字都cut撚埋

又一個數學大師

以後不如比咩神經刀開啦
咁咪唔洗煩
最多唔話您po霸

Fulham's Ryan Sessegnon remains a target for Tottenham, but Manchester United are showing 'significant interest' skysports.tv/GP0XTz

黑鳩左閘

開始明代口原因代領隊都中意用郎隊，因為佢真係好撚勁，但唔係個個識用

朗隊走左都係背後守護我地

我曼不嬲係轉會市場良心清泉代表，呢鋪又可以睇到咩叫一家便宜三家著

反朗隊又輸

以後你唔開已經好好多

各位巴打早晨

我曼不賣垃圾

c9

朗隊 巧滾動

所以4lin咪仲喺到

走咗啦 唔反走咗嘅人

等睇出年80m 比人買左

笑甚麼, 你都小心啲

喊咗

等季尾續約

回家吧

返咗屋企就唔好再走喇

訓醒見到呢個topic就知朗隊又入波

回左啦佢

起身諗住軍下鏝點輸
點個見到朗隊又有波入
朗隊又贏

Thanks Rooney
但係見到d 人係咁吹奏就覺得嘔心
食屎啦朗尼
反西堅定不移

反西之路並不長久
迷西才是你的真理。道路。生命

見到朗隊入波咸到收唔到聲

聽到都打冷震
死肥西

還有人生態度

唔介意讓個神射手獎比朗隊

得到過亦都失去過, 朗隊經歷話俾你聽
死守唔一定係好, 肯跳出去會有更大收獲

有時快d 走 對大家都好
佢入到波爭到氣時
我地清到垃圾

守護神朗尼

季票黎?
同一個位睇住朗隊入波

月巴報恩

後悔了

琴晚u23點？

摩佬恤衫帶cap帽

1:1

個風向左西面行, 而家直吹香港
聽朝點都8號喇掛

Wayne Rooney ! Wayne Rooney!
He goes by the name of Wayne Rooney!

真？

威污泥, 威污泥,
He goes by the name of 威污泥
I saw my mate the other day,
He said to me he saw the 白比利,
So I asked, 邊撚個?
He goes by the name of 威污泥,
威污泥, 威污泥,
He goes by the name of 威污泥

見到阿古路回回地塘同石頭仔又包越位真係good morning

阿古獸禽日仲俾C9指住黎屌詐傷
不過C9鏟果下真係好肉酸

朗隊真係好尾機

真 重係頂級水準

迷西又贏
反西又輸

成班假迷西
朗尼食撚屎啦

你食撚屎就岩

肥西好值得lin去學習

朗隊回家吧

反西堅定不移

迷西之路雖然難行
但朗隊一次又一次證明迷西是對的

活在球上盡是生命 集合能量朗隊超勁

朗隊近幾季d表現同而家比差咁遠
仲迷西真係不了
雖然過往係貢獻良多

佢喺曼邊有咁博同操得咁fit

你真係中意佢 佢有幾西你都中意架啦

Yes

real

反西是一種緊持 無論佢以前有幾勁 一諗起我曼低潮果陣係咁威脅阿sir就想屌佢老母 叫佢打中場又話冇前鋒打 比佢打前鋒又話打中場好d 好心佢食撚屎啦 回撚哂塘 為左佢 我曼浪費左幾多好球員 呢種人死不足惜

反西黨啱唔啱聽? 我中立嘅

哥狗三億後防都頂唔到肥西

朗隊世三黎

鏝條防線都頂唔住朗隊
睇黎朗隊對我地都要入波

唔好鏟草

Lm

如果見住朗隊對我曼鏟草 果種感覺會係點呢

朗隊唔係呢啲人

入波只會流淚, 唔會歡呼

撚羊同梳？

咪嘈射失12碼

有無手足知邊到多皮錶帶賣

有曼有位手足做錶行 你可以問下佢

無勁子防中
買左b silva又後備

尖沙咀香檳大廈

唔是叫雞既咩

邊個?

屌，天氣台d 巴打好搞笑
琴日話三號波都無 早d 訓
今日話十號走唔甩

佢地中前場多人到唔知點出啦

格離有個簡約手錶post 樓主自己都有鋪
可以望下

未入南海個變數好大, 個風過左呂宋轉左向西
本來吹向汕尾, 而家直吹香港
咁已經差好遠

大交合已經改左話係颱風級
fat fat
今晚有無波睇

射射

成日都會望下 搞搞下想買隻精工

買鋼錶啦

得D歐聯外圍賽

買啦

依隻唔是過萬咩

畢值幾多

窮撚學生哥諗下就算
出到黎做野再買都唔遲

吹奏緊朗隊好地地又變潮流台

長追曼聯4:0
半季就可以係半山買獨立屋了

我地迷朗又贏

成日都贏 太易玩了

9號先有假放，9號好喎

好心男人老狗唔好加隻公仔係username

叫朗尼回家果d根本無羞恥之心

明明係肥西係曼聯玩政治

係 我地已經冇面面對佢

有無人覺得重奪英超之後美國佬唔會科重水

你重想換咩人

唔會, 最多叫撥多D錢出黎, 本身d錢係球會賺既
由頭到尾佢都係諗住cap水

大聲d，而家邊個榜首呀

朗隊>>>>>>3億

朗隊係世三 點都值5億啦

木仔快 D 做野啦

咁最多都係買基沙文貴d姐，之後主要都係買閘，每季買2個少執少補就夠

肥仔 有返d插入同搶點
肥仔是無辜的

有d野要失去左先識珍惜

而家見到朗隊既相都覺得慚愧

冬季收購朗隊啦
我出2億

精?

朗隊的離開也是愛

我諗班班主請得摩佬都諗住重課掛
而家英超咁好搵 木仔又咁識搵錢
應該唔會點收油

Oj

朗隊是無辜的

垃圾topic, 隊長冇欠過我地...

lm

朗尼 ： 我的目標是舒利亞保持的入球紀錄

Yes 咁耐最岩就係依句
係我地欠左佢

唔係話迷西 不過我地依家隊波有邊個係做到

好期待伊巴回歸轉打3-5-2會點

伊巴-渣古

達米-mk-華西
普巴-馬迪

連迪-宗師-拜利

連迪有長傳可能會似雷斯咁打3中堅會唔錯

系
真Legend

I am sure the red half of Manchester will have enjoyed it as well

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性
壞事情

朗隊200 league goal

收皮喇 有撚欠佢咩
唔計佢兩次想走
最後兩年咁撚高薪踢埋d西波

比左第二個男人

你對波西成咁
邊撚個踢都西架啦屌

怪我自己作反 明明我不應再揀

講真，曼聯d閘而家助攻力都唔強
反而以前有細孖同前鋒華可以試下3﹣5﹣2

以前有佢兩個個陣
仲有李雲迪 咁又駛咩打3中堅

呢句真
最後一年 比人雪
都無出過咩聲

始終都係要打返352
雲爸爸

系，比人雪真係唔好受
但雪完仲讓左2個12碼比普巴同馬仔開齋，真隊長

徒承師業

硬係覺得咁放心借走文沙 會仲有個人黎

個2個12碼夠佢全季入10球...

用lkk換返朗隊

覺得上場上半打得差係因為福仔獨同因為mk同馬達重疊左，攪到兩個都無位咁

真
最後兩年隊波本身都西啦

上年要mk打得好，就要mata同場…
但今年兩個又重疊咁…
難搞

上年球靚絕罰球, 我曼先唔使敗走史篤城
仲要係250 goals黎

繼續屌球證

朗隊呢2場入波都係插入禁區一腳波，就係上年班曼狗話我地唔夠把握力果D 波

曼聯球員馬斯雅認為，普巴將能在5年內贏得金球獎。

我又唔覺得佢重疊
MK要有位跑
Mata識做波
佢2個不嬲都交叉走位

呢個真, 上年根本成隊波都西
咁都要針對朗隊, 你話反西黨幾無恥

個2件超人回塘咪到妹妹電話佬尼馬爭囉

因為上季無馬迪普巴多數係後防長傳，而家有馬迪後防佢一個攪掂哂，普巴可以上埋去，攪到無哂位做波、走位

果班上年即場賽後狂屌 而家扮迷西無恥d

only know you love him when u let him go

agger

I'd still miss you baby
And I don't wanna to miss a thing

阿古獸條撚屌插水搞到c9食紅

how about himself?

掂係掂到既，但佢D 反應真係好撚狗
上年爆炸同佢對頂，佢就扮哂中槍咁撚款

rojo?

同佢一齊爭

I would say he is probably the best midfield player in the world

都未好返⋯

Pogba要攞金球
Big Game 俾d表現先
由法國到球會
打親大戰都發瘟

呢樣都進步埋就有權爭啦

馬仔你都有潛力㗎

一路覺得佢係新享利

其實佢踢緊個位啱唔啱做主角？

真

麥巴皮死開啲啦 馬仔又型又好腳法 最緊要係靚仔過佢

沙維、小白、史奈達都拎唔到⋯

柒到咁就收爺拉

佢唔上腳就得
一死扭成個傻仔咁

而家已經係…

其實佢唔搶做主角呢
佢果場big games就會打得好好 e.g 第二回合對轟
堅係世界級

佢一英雄主義上腦呢
就有無限柒事
mma,打排球送12碼，一場波失10幾次控球
，亂咁吊波上前，獨食

馬仔啲碎步似美欺
射術似享利

會唔會太型？

拖舟，細哨，卡卡

呢到班迷西不嬲假膠黎 都唔知認真做乜

樣呢

似馬迪爾

隊友打得好，佢會又想做下野->出事
隊友打得差，佢又會想做下野->出事
自己無態，自己唔信->出事

擇你老母臭咩

踢波講咩樣
你靚仔到似c朗咁 踢出黎似陳韋拿
邊有人理你

十卜雀屎

好似朗隊咁又靚仔又好波
真係無幾個

佢個負皮紀錄係咪俾人破左

駁唔到 最接近得美欺c7 kaka

條友當自己版主咁

Yes 比死曼狗

邊有咁易
利申我開po全部有del quote

咁勁

佢38x個 你先365炸

其實開post有咩咁值得爭 on99

咁要擇名了

近排競爭好似好激烈

死獌狗爭親就一撚定刪鳩走晒朗隊D圖

曼切斯特個時先恐怖

頭先追返po 乜乜神經刀d傲氣真係。。。

大聲d講，依家邊個榜首

邊有del晒… 仲有一張囉

Yes 做人要做到🤓🤓咁humble先得

比你笑死

星味不足

下次支持del 埋去
肥西條垃圾

條友以前唔係痴線佬黎架咩

下次諗住加番畢sir仲有三劍俠

就算唔鐘意肥西都唔駛話佢垃圾 佢尋晚特登挑鏝機 都叫有情有義 何況佢有第二度春 係迷西迷得on9啫

之前俾Wickham ching屌到佢化
嗰陣Wickham ching 型到

人地又人地迷 你有你反
但都應彼此尊重對方

屌到佢潛左一排架 宜家又上返水

吾是第一日g啦

不嬲都話佢係最區三大高汁會然之一

個陣唔係比人笑佢係我妻d朋友黎咩

另一個係我

撚羊話緊神經刀
原來你同佢同一類人

唔係w清咩

我都好尊重同性戀者

lun yeung ho ball

因為你自己都係

朗隊：大聲D！！！

原諒文西 佢唔係好識字

唔好怪🤓🤓啦
佢有啲障礙

你又係既 咁frd都唔幫下佢補習

好心你捉住佢手仔教佢啦MichuBB

多謝陸星材巴打支籤同曼區巴打支持，出左pet scan report已經見唔到有異樣

伯母獵人巴打加油！

佢冇手 得四隻腳

我好尊重你

恭喜晒

恭喜 希望mother hunter都冇事

小心佢打撚死你

仲要捱多半年療程，不過都安心啲

多謝你尊重不同性傾向既人意見

我屌呀
而家連登d 廣告有埋片既？
咁樣食data 唔掂喎

十卜

恭喜巴打
醫院拖到我聽日先有得做手術切片化驗，之前等兩份抽針報告已經拖左我三個星期，聽日切片最快都要下星期先可以接受治療，都唔知會唔會由第一期拖到變第四期
我仲要高毒性

屌 諗住做鳩lin

冇事ge巴打~
加油！

加油呀

😀👍🏻加油

Get well soon👍

我當時直頭割粒野出黎驗，一個禮拜就知開邊範。之前照mri已經話我連氣管同肋骨都有
我本身都拖左幾個月先正式check，以為淨係淋巴發炎，反而係背脊骨痛同肌肉痛得好緊要

巴打你係何金定係非何金？

新人留名

巴打要戒口唔好食咁多肉, 少少魚肉OK, 之前我FD個FD就係拖耐左最後都救唔返
仲有開頭真係好多誤診, 可以選擇去多幾個睇

公立誤診多撚到
之前睇醫生 佢話我發炎 過幾日原來唔撚係
最後住醫住左成個月

其實我有啲同情班公立醫生
做到無停手
嗰日返去覆診
成撚班廢老係到等
屌，有醫療券就用撚左佢啦

琴晚u23個2號仔同10號仔睇落唔錯
T仔更加唔洗講

佢地覺得有醫療劵唔用=賺左
好撚on9

加油呀巴打
樂觀啲同唔好放棄

呢樣岩
佢地真係極度唔夠人
香港政府真係垃撚圾
用千幾億起條on9 橋
用呢筆錢既一半起樓比後生仔上樓
另一半搞醫療，起醫院 請人 etc
已經差好遠

Yes 有樓住 有工返 重會遊行咩on9
日日扑野好過啦屌

有買保險仲有人睇公立?

公立都兩舊水啦 睇私立好過

何金，叫做好彩

羊囝心水清

咁多清唔識開post

咪就係，之前去新加坡，假期條街都冇咩人，我同老婆講，屋企成千呎我街都唔出呀，仲講遊行

香港人(尤其廢老)係咁搞笑
明明有得claim
但當刻要佢拎大舊錢出來就好似攞佢命咁

d空氣差到 又焗又熱

係有錢都唔捨得用
幾百萬放係屋企死左可以帶落去咩

先踢左兩場

留係屋企做廢青算

星加坡獨裁得來搞得個國家好
令班國民愛國,李顯龍死果陣全國都去拜就知

如果市民享受到福利
有樓住又有錢派
真係仲邊有人會反政府
理撚得佢民唔民主咩

唉屌，醫生話我好大機會非何金

其實好多坡仔坡妹出到國做野就死都唔再翻新加坡你地又唔知啫

呢個真, 香港已經好好管
有工返有屋住有錢搵就得
去旅行好過遊行

問題個班窮人拎左好多福利啦wo

Yes 就算依家遊行有人理你咩
我有我食老味 你有你遊行

我係政府就買晒英超歐聯 跟住係rthk免費播
放假掛住睇波仲邊有人反政府

中午遊行 晚上返去睇都得

晏就播日職澳職

要民主都係為左個政府係肯為人民啫

未驗就知？

做咩唔私家?

祝曼區手足健健康康

私家貴到喊，張單真係驚嚇我個心

驗左粗針

咁多人贏兩場係度吹奏攞硬英超 上季頭三場都連贏啦 又點？

我就一路唔敢抽針，拖耐左

剩係睇熱轟大戰都睇到我地進攻仲係得兩度板斧

其實咩症狀先要去做抽針？
我都試過頸淋巴發炎 好大粒 都即刻去睇耳鼻喉專科

我只求穩穩定定. 唔好大起大落. 嬴到心雄. 點知一輸就一沉不起.
加油曼聯

呢樣嘢都係鬼佬醒
明知你仆街信唔過
每幾年就有大考
唔掂就扔走你
係亞洲先仲撚信賢人政治

摩2季你估流咩

4 years later. Wayne Rooney still pissing these two City fans off #mufc

仲有左邊反 V 果條友

咁好多人民主既目的都係想咁姐
政制只係手段

癡線 點發現

上場雞湯都幾球餐士 係把握唔到
入咁多波 其實有6球係人地散晒打反擊
真係咁有信心？

Same crooked finger

其實咁樣已經叫我去抽針喇

最起馬死球好左
連續兩場入波
其實破泊得好嘅大巴都係死球好用

其實老鼠拉龜左好耐

where's wally

係步步為營既摩佬

我一開始係睇耳鼻喉科，之後抽左兩次針都冇結果彈左我去血液腫瘤科，之後個血液腫瘤醫生屌柒個耳鼻喉醫生嘥時間，應該一開始就成粒切，仆街我仲要睇私家都搞到咁

我睇診所叫我照超聲波同驗血，之後叫我抽針我冇去，但因為背脊痛得太緊要，走去睇骨科，照完mri就話氣管同肋骨都有野，就去左血液腫瘤科，再入院驗

隔離佢個仔黎?

咁都發現到

個嘴

車仔個陣其實好撚勁，正選陣容應該比我地強，真係差後備閪女人千奇唔好買人

😂😂😂

現在的曼聯，摩連奴就是劉邦，英銳果决大氣縱橫，活禾特則是操持輜重錢糧的蕭何，綿密平衡上下斡旋。

蕭何 死全家

正選陣我覺得我地一d 都唔輸喎大佬

我地獌聯嘅連加特就係韓信

睇完車路士作客熱刺 我已經唔夠膽咁講了

我始終覺得夏殺特太勁，加埋柏度同莫拉達玩one two，英超冇一隊可以守得住

大衛雷斯過慢既問題已經解決左，就係打防中
我地仲可唔可以用上季既方式擊敗車仔都成問題

所以冬季要買基沙文！come on !

今季要靠羊

我地最弱仲係閘位
右閘有守冇攻 左閘唔好提了

如果今季冇咩傷，下季可能真係買個基沙文就夠，仲要睇下左閘梳打唔打得起，右閘有冇人接到班

左閘大米／梳

反西嘅人都係面目可憎

反西無罪

迷西有理

所以 super!

35.7度🤤

搞到小妹下面濕晒😤

有j就咪叫自己做小妹啦

明明係中上級男神

🤓🤓🤓

熱到J 毛成日出汗, 好痕=.=

正選陣睇牌面 我地點會輸比車

Always nice to see a few familiar faces

佢個正選十一人呢三年拎兩個英超架

今日同女女岀左一陣街
已經係咁催我book房休息下算

夏神殺入橫交達子後上

直線俾前面是但一個finish
食住最條左後防慢慢玩 都夠頭痕

食完飯無野做周圍睇下post, 隊隊都好撚偽，

無論我地，熱，軌，猁，鏝都係咁J 其他隊d 陣容好過自己

仲有雷斯70碼重炮直飛死角添

不嬲都係架LA
曼城見我地2連勝就話我地拎硬冠軍
無睇波果D 以為上場4-0 贏得好輕鬆

快啲訓啦

個個都想燈人地

前鋒: lkk - Morata 打和
左翼: 福/馬 - 世三 轟贏
右翼: 馬達/mk - 柏度 打和
中場中: 馬迪/普巴 - 簡迪/巴卡 曼贏(暫時)
左閘: 盲/shaw - M朗 轟贏
右閘: 華西 - 摩西 打和
中堅: 拜利/jones/rojo - 電欺/AZP/迪加 - 曼贏
龍: ddg - 卡吐 曼贏

中堅打和姐
反而右閘我地好啲，但係人地有世三呢個起動機屈好多

咪玩我地5個中堅個個有級數

條女濕到咁叫人點訓

有冇巴打用開boss tv睇波？
想問下掂唔掂？見佢做緊特價

卜野就卜野啦，休息下

外國人睇日食好似睇波咁

尤其係史摩寧

Fdzone

對皇馬who最高分?

女人講野含蓄d

Why don't you just go to Sunderland

華西一撚定好過摩西喇
M朗其實唔勁 防守叫合格 都唔算好 進攻就得後上時機唔錯 但個人技術都幾差
係勁既 軌點會用左成季都仲要曬成個夏天去追辛度

暫時今季嘅華西一定好唔過摩西
一樣咁鳩
中堅我地正選果兩件穩過佢地

今季華西由熱身賽鳩到而家

恥笑

M朗都唔勁
有出波有overlap有防守仲有埋罰球
位置感又好
全英超最佳左閘我都會揀佢
講左轟個bench唔夠深度先要繼續買人 唔代表佢唔勁
再者 佢幾唔勁都一定勁過曼隻盲同shaw

咁你有冇睇摩西踢波
華西踢完場皇馬唔係好多人丁咩
今季中前場進攻點多左 左右閘都少左上前助攻喇

其實你都好既
不過羊仔更好姐

shaw唔會差得過佢囉

有冇人覺得華西開季呢2場都踢得麻麻地?

SHAW咩丫, 佢係曼聯都勁唔到2個月
就算勁果期都係攻, 守都比史雲斯KO

有

兩閘曼聯不嬲廢

咪話左一樣咁鳩

做左隊長, 唔想失位, 少D 上去

比車狗買到簡些路 辛度同雲迪克 咁我曼就真係唔夠秋喇

不過不失囉

收到風撚羊同獨立ching一齊去咗休息

傷唔傷都勁唔過M朗啦

呢句抽水冇乜攻擊性

唔同類型，但係我覺得shaw絕對係有料

點唔同法?

無抽水呀
Shaw踢正選真係不過不失

身處外國用開boss tv睇電視好方便 上季boss tv仲有樂視英超台時有用黎睇波又順又清 但後尾就冇左個台 佢即使好多其他台播波但都係唔知講咩話或者好濛搵acesteam link好過

shaw位置感差啲，但速度快好多喎，好多時可以做到一個人用速度爆入禁區做成威脅，攻強守弱型，m朗就全能型嗰隻囉

同lin一樣
無腦鳩跑

肯俾多啲時間佢落場操返狀態真係未來5年正選

香港買返去？
我見佢仲有廣東體育，skysport台果啲

咁即係你覺得打左閘位
Shaw 因為速度高好好多 所以勁過全能型嘅M朗?

咁而家呢一刻呢?
都係Shaw好過M朗?

斷腳前係既
斷腳後無曬啦

伊巴done deal未

LKK同Bolasie
我地差隻翼

左右閘同斬波翼鋒我地都無正選料

點爭冠軍呀

唔係喎，上年都仲有貨賣

我話唔差過咋喎，冇講過勁過

肥西依家叫鴨鴨

係我係香港買番去但後尾發覺原來外國有得賣仲包保養
上季個廣體成日播網球/籃球 skysport就幾濛下

鴨鴨係佢地個新仔呀

鴨鴨第2個人黎

一路都話要買閘

咪玩喇 傷過膝頭

係咪著到馬仔咁 就食到女?

廣體無買英超啦，樂視搞到太貴，間中西甲就有，意甲都去左廣競

噚日踢u23就一般般喇,
不過始終第一場

成個洛克人咁

錯
係要曬到咁黑

岩岩先睇到，佢笑

除非你男神級, 如果毒撚切忌有自信

上星期六先係大陸廣體睇般尼對轟......

你有冇十萬鎊週薪 ？

明明前季聽何輝講太貴唔買既

馬仔有咩

馬仔條女有陣柒味

呢條女同前妻差唔多款咋wor
揀都揀個好d呀大佬

佢好似65k咋

馬仔低人工過廢lin?
同事間氣氛一定好差

你唔要俾我ok?

M朗上季6G3A
今季兩場2G
想問攻強守弱型嘅shaw點樣同M朗一樣?

shaw上季踢幾多場呀，搵狀態都要時間啦大佬，你咁樣比法冇得比嫁喎

你話Shaw上年仲有貨賣喎大佬

有時唔係話吹捧其他人
你拎個傷多過踢嘅shaw 然後話佢同個現役英超top 3左閘一樣
唔好咁井底之蛙啦

我話shaw有速度，之後山崎賢人話斷腳後就冇，咁我咪話上年有出場嗰陣都仲有速度囉，好難明咩，定你冇睇清楚我講乜？
我講嘅有貨賣係指仲有速度

完全唔覺得shaw有幾咁失禮

咁你點樣覺得佢同M朗一樣勁呀

支持賣梳

你直接講shaw有場出嘅時候有邊場係差表現啦

冇人話shaw廢 係你吹到同M朗一樣
M朗上季6G3A
唔講遠 講岩岩果場對熱果兩球
Shaw黎左幾年 有冇做到過M朗做到嘅野呀

雖然同意shaw唔及m朗 但都唔好吹得m朗太大 佢冇你想像中勁
有信心shaw操番fit一定過m朗

佢吹果個衰果個...睇黎shaw都係rip得

不如你講佢斷腳後有邊場係好啦on9
上季季尾 摩狗都屌shaw唔用腦啦

屌你老母

你都低過佢架，lin而家陣中算高薪

怪唔得條柒頭迷lin
越黎越懷疑係假膠黎
lin成pat屎咁就不過不失
shaw傷多過踢 踢又唔係標青 就話同M朗一樣
你不如話福同世三一樣呀

shaw黎左幾多年呀，第一年v92都唔多用佢，第二年斷腳就傷到而家，但係傷完復出踢出黎嘅全部有貨交喎

樓上反梳？ 呢度好少人咁講佢

巴打 幾時幫禾抽

左閘位6G3A 都唔勁
有罰球有overlap有位置感有出波
成隊曼左閘冇一個做到啦
操番fit 咁佢而家係唔fit呀嘛

平行時空?
我都迷梳 但都冇你迷得咁on9

尋晚搵你唔到，求咩呀？

轉頭幫你

廣體唔係冇 去哂新視覺台 都係廣體屬下 專播英超 廣體一個星期都會播一至兩場

求愛情同埋學業

Fosu-Mensah: “Mourinho has been texting but sometimes he rings. Sometimes it is Rui Faria. It's definitely good to have that contact.We spoke & both came to the agreement that this is the best move for my development. JM said that we should keep talking to each other"

Shaw上季出果排成日都失位喎

我都好想同摩狗keep talking to each other

原來係咁

賣啦屌 一個一季出唔到20場既 有人要好放 當年軒斯多傷 boss都要買前鋒華返黎 賣梳絕對支持

摩狗部電話好有用😂

依家冇架啦… 冬天之前/甚至今年都係用住盲/大米先啦
如果梳仲係咁，夏天賣硬
到時睇下邊個好就買啦

shaw真係好可惜

去軌啦 做阿朗後備

梳值得俾多d時間嘅
但唔好吹到咩 唔差過M朗果d on9廢話啦

曼左閘位冇人做到唔代表佢勁
你繼續睇賽後數據同精華片幫佢吹奏喇

agger d true blue就算鳩數啦

比較返場均數據，真係唔覺得shaw有幾差，仲未計踢下傷下咁難keep狀態

呢次禾就撐lin啦

你有冇睇熱轟果場?
好簡單
你數唔數到英超有邊兩個左閘勁得過佢?
現役英超計 肯定top3啦
同埋 我講左佢有位置感有出波有overlap有罰球啦 乜撚野睇賽後數據呀
好心唔好咁井底之蛙啦好嘛

兩位識貨之人

其實有太多野係數據反映唔到

shaw仲後生 態度又ok 值得俾時間啦

shaw同m朗一樣勁都吹得出 , 唔怪得知件垃圾有臉皮話自己表現得不過不失啦

華西 - 摩西 打和

笑鳩左屌你老母

agger
有d人入波唔多，助攻唔多，但成隊波ge進攻組織就操控係佢地手上

有時真係忍唔住
6-7月個個都話賣細緊流川
到前排...
依家就話賣梳

識吹奏其他隊=見識廣
咁你當我唔識欣賞m朗啲左路甩波既功架喇

其實我都有少少驚佢傷到咩潛力都冇晒
同埋Shaw 嘅mentality 唔同宗師，冇得咁比

乜撚都有價好賣 如果係真曼 你根本除咗Lin Blind之外 根本你每個球員都會鐘意

講緊膚色

吹咩奏 係佢而家吹到shaw同M朗同grade呀柒頭

宗師出得仲多過佢

Lin做後備我都鐘意架，屌摩佬成日出佢正選姐

啱啊 場場正選真係嘔血

吹shaw同級既又唔撚係我
你上面係咁講m朗點好點好都唔叫吹奏
唔同意你講法就叫井底蛙
懂球帝

咁都唔係吹奏

本身話好有潛力個Gaya是咪收左皮
仲有Álex Grimaldo﹖市面有咩左閘特別出眾﹖

唔好

同撚羊話含撚奶西唔係性行爲一樣

仆街啦你 成日屈禾

其實無乜野好嘈
到底上季起到依家英超邊個左閘勁過M朗
不如大家比個名黎

點會差呀，好多人都話同lin做隊友好正喎

喂 咁我而家咪問緊你數唔數到有邊兩個左閘勁得過佢囉
邊忽吹大呀?

條友學過既中文好似得粗口咁

如果叫我揀，我會揀rose

lin做小丑比人笑實正架

咁燥做乜 啱用咪用 俾足機會都搞成咁 怪得邊個

我都唔明 咁樣迷一個人做乜鳩

當年我都好迷軒斯啦 最後費sir要賣佢 我都冇屌過 咁事實係球會需要一個穩定既左閘 而梳連坐後備既時間都唔多 係咪要諗下前途？

撚羊

買aurier未

知唔知盲同大米點解成日有得出呀 就係人地少傷囉 on9

明哂

大米應該留左黎打強隊

話唔夠人 咪有盲 大米兩件替工 屌你梳連做替工既時間都唔多呀

見佢仲有Now,唔知睇唔睇到波
話哂成$899

大米真係一流 最穩陣

係囉 賣佢老味西啦

華西=摩西
大家都知咩料啦

你地真係
咩都可以嘈一餐 幾時嘈埋賣撚羊

dog bite dog again

賣啦屌

賣走牙希啦

至少都係講緊波
好過講埋其他on9野

羊B 已經prove哂自己, 無爭議性

有球會要 我支持賣 有乜問題？只要對球會好既事 why not
你話俾機會 今季睇下囉 睇下又出到幾多場 到時出得果10場8場 之後又留 季季做冗員 好唔好

梳又後生 又英人
而且又無離心
值得睇多1，2季

摩西又唔知top幾喇

廢lin改造踢左閘

晏 D 先啦

Yes no controversy

唔係試咗啦咩

賣啦屌 又係冗員

太監屌女 無撚用

阿希唔是曼球員 唔好單單打打某會然

回購迪b踢左閘算喇

讀心神探既野你明你做左啦

啱啱好返 一場聯賽都未打就賣

cls 嗱迷梳還迷梳 唔好講埋依d on野

我地唔要出面真係大把隊爭住要

就算出得3場正選左翼, 表現都屌打全場

Yes 好似lin咁
所以要挽留

賣條撚咩 至少睇咪今季咩表現先決定
人地摩佬仲比機會 呢到就有大師話賣

咪講啲事實出黎

睇多一兩季先啦
啱啱傷完 比賽都未踢就話賣

廿幾歲就話賣 咁邊個接左閘呀

Shaw其實先22歲
睇多2年都仲得

話賣梳個d我屌你老母
自從朗隊走左之後
我曼已經無咩靚仔英人
梳走埋 卡神退役埋就真係無晒英人靚仔

講清楚，係白色嗰個乳頭
lin就算你地覺得佢進攻幫唔到手都好，守都叫做到下野，叫做無害，白lin個炸彈真係會死人

係喎… 今早見曼好似有興趣搶ryan sessegnon，有冇清睇過個個口靚仔

呢樣真
廢lin都留到咁耐
梳一定好過佢

屌你老母聽日仲要飛
巧京京

睇囉 俾多3年4年5年囉 我唔介意俾人bin下c呀 但要依幾年長期左閘正選 得唔得呀
話賣成班都起哂鋼 仲乜鳩

go where

我羊

平心而論, 先後兩個領隊都屌過shaw係有問題唔係冇原因, 佢條件係有, 但表現真係只係一般, 仲未到有級數

佢冇傷個排要tune勁耐先至叫做好少少, 可惜之後又傷

靚仔有鳩用咩 依家摩佬教波 變車聯 黑鳩聯 大肉腸聯啦 醒下啦

完約

自斷一翼叫無害

贏波 榜首 都可以狗咬狗

lead 住班90後

前面霸住個死人位都叫無害 要防守放多個防中唔好？

你兩條友又借d意出黎迷羊

佢有冇覆你

對唔住囉 講下個人意見即 都屌哂老母 起哂鋼

迷羊光明正大
無需好似反西咁鼠竊狗偷

曼區 = 狗咬狗

一係打飛機 一係狗咬狗啫 講其他嘢又比版主大人屌 狗咬狗好正常啫🤷🏻‍♂️

dubai
唉屌
最撚驚係大交合玩野打到正都唔掛要照飛

一向暗地裡迷西

Shaw就算啦 睇依到叫shaw既會員都係咁低質就知個球員唔掂

??? nigga??????????

u 反西黨員

⋯⋯

Ryan Sessegnon of 'significant interest' to Manchester United if Fulham stance changes

Manchester United are showing significant interest in Fulham teenager Ryan Sessegnon, who has been a target for Tottenham, Sky Sports News understands.

The 17-year-old is one of the leading young talents in English football, having already made 26 Sky Bet Championship appearances and represented England at U19 level, but Fulham do not want to sell their star in the current window.

Sessegnon, who can play anywhere down the left, was part of England's victorious Euro U19 Championship-winning side and has since signed his first professional deal at Craven Cottage.

Sky Sports News reported last week that Tottenham remain firmly interested in Sessegnon, a player they have targeted for more than a year, but have been warned it would take a huge offer to even tempt the Whites into a sale.

Should Sessegnon become available in the future, Spurs appear certain to face competition from United, whose manager Jose Mourinho is also a keen admirer along with Mauricio Pochettino.

A source has told Sky Sports News that United could be willing to allow Sessegnon to continue his education at Fulham this season by loaning him back to the West London club if a deal could be done.

However, Sky Sports News understands Fulham's stance on Sessegnon remains that owner Shahid Khan and his son Tony, who runs the club, are not prepared to sell the teenager, even if a bid of £25m is received.

有冇清知佢咩料﹖

飛唔飛唔關大交合事
風力夠大就算大交合鳩掛3號都一樣唔會飛

妖人一個

叫shaw既都剩係識食女 就知冇心踢波

幾時Lin 入返黎架

無害

幾年前既野都拎出黎bin...

回番男神巴打boss tv問題
我一直以黎好似都冇見到有now tv睇波台 now新聞台就有

ojoj

廢就屌 好就讚 ok？

要排隊賣, 都賣垃圾白蘭特先啦

幾時到shaw

唔憎，有乜好憎

盲今季暫時都唔錯喎

我別名係反盲大將軍

憎lin糟蹋我地對佢既期望

賣盲死全家

不過不失

防守做到野就唔會歐超半場比人換走啦
要守換多個中堅防中唔好

咁九成九唔洗飛

半場換係因為輸緊一球要攻，所以先放福仔出黎囉

係熱但係唔係香港種濕熱
舒服d

梳來講睇下傷完之後仲有無速度

如果無就真係可以賣

本身topfit已經唔識助攻 斬波

如果速度都無埋就真係可以88

講真 唔明做乜咁多人盲反LIN
上場明明發揮得咁好

馬迪呢

珍
交足功課

我個人反lin係佢霸住p仔個位

yes

作為一個防性球員, 比人過左可以咁休閒咁企係到唔係出力去追返人, blind都可以話係世界級

心態問題 > 技術問題

迷盲:對隊友有信心

死全家

係咪一定要表態歸邊架 ？

前幾頁仲話英超冠軍
繼續用盲 人地攞隻快翼打你左邊已經可以屈死條廢西啦

賣都賣Lin先 幾時到Blind

中立=支持政府

企埋一邊睇佢地互咬好過啦

突發

10 Rooney

個個都賣盲，唔通個個都想賣盲咩

比人過左唔緊要, 起碼有心追返
大米都唔快, 但一定盡力防守

blind? 慢慢度住步咁行

3-5m你就想
睇下篇文最後個行

係咪代表done左deal

你誤會啦 佢既最快速度就係你講既慢慢度住步

幫撚羊求既

第五十六靈籤：呂祖桃木劍
求籤吉凶：中吉靈籤
算命籤詩：
安知此劍不成龍 見水都應出袖中
他日飛騰千萬里 上空妖嬌有雲從

個解呢係 求得此靈籤，應努力振作修為，必成大器。有吉無凶，如能多行善事以培補之，則凡事愈順遂，必發達矣。

即刻各方面都有機遇,只要你落力做就時來運到大豐收

咁姻緣就係會感受到對方既心意,有結果

健康我記得你好似有問,一路小病纏身都有望可以清哂

咪撚孤寒啦, 見到疤狗爭少少錢俾賤種搶左阿辛斯奧都覺得柒啦
係妖人既拿拿聲掉錢過去

奧脫福上帝

搵人自己認頭

可以下支幫我？

好似係猁狗target

鴨鴨係邊個

點解伊巴唔著7
簡東拿氣質

乜鳩卡華利雲

個list仲有幾多人係度

成班狗屎垃圾

跟隊啦,有排

跟隊

好彩冇我

gun

1. S_Kagawa

個list 1/10既人都冇係度 消失哂

唔該清 貢今年我要更加努力先得
我成日都多行善
都係個句 唔該哂

會唔會有d改撚左名

成日做埋D陰質野 抵啦

係咪有咩5會呀b清
禾唔是貢既人喎

都係b清了解禾

5.31歲（靠父母）

根本全部人都係迷西
反西只係口裡說不

其實點解唔揀7號

你地算好架啦,我之前幫自己求,連續十日下下都試過
你地中平都無,個個有吉有上

世上只有兩種人
一種係勇於表達對朗隊既愛
一種係唔敢承認自己係迷西

7號 legend 唔想做掛

有人留左，所以唔比伊巴

留左比派利是

咁我覺得佢依家都夠做legend

應該係禾個人本身巧
所以個天都想禾巧啲

著10號 接肥西棒 新legend

留俾丙朗出年回來著

兩種禾刀系喎...

正如有d人又鐘意男又鐘意女一樣

法國個日踢完波後b清中意左牙希
成日都護住佢

啱
表現一流

禾個陣同u一齊迷西

我覺得可能1+1 player + coach 約
所以留7號？

又做1又做0

兩樣都係奶西👅

禾支持賣撚羊架喎...

咪呀屌
毒撚都中意 痴線

伊巴洗要個no.證明自己？

中意你精湛嘅球技

有無人好憎牙希?
d女已經比佢溝晒, 而家仲要溝埋d仔

Agger

我都覺
佢著咩number都好，佢都已經係一個legend

封印啦屌 華西開始個個著都柒

Stop la diu
成日刀屈禾 公平咩

我渣既
波都拎唔到

Thanks Bro
係內戰之中傾計好刺激

走在峰火大地

你刀屈禾係痴漢啦

伊巴三十五歲屌穿英超後防 2016年世界第二入球最多嘅球員 成魔一年已經成為精神領袖 根本已經征服英超 係未有聯賽冠軍啫

Me

你系

咁你真係 唔信問管家婆

j 油頭 玩撚晒la

J麥鬼野油頭...

你唔係？日日追住撚羊條撚含 仲要特登開ac入嚟尋花問柳

禾唔係咁既人

禾哋果然心有靈閪一點通 羊子

根本梳港同羊係最gay

呢位清最中肯

我完全係無辜....

曼區=mk+gay 佬集中營

版規
杜絕羊同梳港搞gay

死gay佬 食屎啦

心有靈犀都係基⋯⋯

狗西

朋友 我當你一秒朋友~
朋友 我當你一世朋友~

這裡不是體育台嗎

這裡是成人台

yes 講返曼既野OK?

🙉🙉

仲未搵到fall sem intern… 點算

禾都係無辜

原來暫時共你沒緣份

[曼聯] 屌你全家

好急咩
有料一GRAD就有人請架啦 好似係

Spanish outlet Diario Gol claim current Real No 1 Keylor Navas has been told by club president Florentino Perez that he will be leaving in 2018.

That would then pave the way for a move for De Gea, who Real narrowly missed out on due to fax machine issues on Deadline Day in 2015.

企開D啦

木仔係到一日 蝗諗都唔洗諗

夜啦 最記得一入gp已經話留意撚羊好耐 之後一轉member only就搵返個email開ac 再入private tag gp第四句已經撚羊 你無辜？咁梁振英 支那狗 都無辜啦

幾急
利申：冇料

死開啲啦賤種 死去買乜柒龍馬啦屌

許多旁人說我不太明䜍男孩子

做邊行呀？

賣比佢都OK既,三億英鎊可以諗下

想做business… prefer start-up公司

屌哂你地老母

gay diu

....我自己都唔覺佢有講過咁既野

但我心裏知道 男孩像你 不想跟妹妹拍拖

你貢留意禾

因為禾矛講過

你用伊巴icon 講嘢又咁露骨 禾典會唔記得

男子和男子 怎能親密如此

朝朝暮暮讓你猜想如何馴服我
羊仔

第一個tg gp 禾del咗 你自己睇返 一定有句類似嘅嘢

若果親手插住
或者不必如此

羊子 只喜愛食屎

撚羊同狗西💓

咁快就作定下年新聞 報紙佬真係好野
不過ddg黎緊尼年都要準備傾續約

屌你呀文西, 講還講咪撚貼圖丫

我介入ok?

今年成績好重要

佢平時同michu都係貢sweet

其實禾本身唔係咁既人

屌 ho la wo
講返最既野OK?

好多男人都係咁同我講 我屌

平時又屌人冇圖

屌 michu死撚左啦

講還講 唔好貼圖
廢事扯旗

屌 澳門間專門店球會字剩係得BECKHAM 其他乜柒都冇

又話真絲？

巧巧巧
唔再調戲你

你地3p啦

咁都好專門下WO

屌你呢句好笑

比你打撚死咗😨

其實你係咪暗戀michu

你果然係blind 佢哋打得咁火熱 係人都知啦

On9剩係得英超字

Ok
最gay係梨

想問21係咪無哂中碼黑色作客?
下禮拜可能去買件球迷

yes 唔妥佢好耐了

係佢暗戀我。。。。 成日針對我。。。
佢係gay 全班都知了

冇晒呀… 琴日就係諗緊定去21買波衫
琴日試左M碼啱啱fit
但發現主場其實都幾好睇… 唔知買佢定黑客好

可惜係單戀

真曼就起雙飛兩件啦

無黑色就買主場算
本來打算買件落場 但又要買波BOOT
都係算

唔駛錢咩
學生渣

rich

唔係買波BOOT應該會
上季都買左兩件作客

so rich

矛錢...開學食平D

Yes
Why not both

上季三件伊巴 仲買咗件BB版比表弟返教會著

start up仲會請咩？

學校間間屎can都貴… 想食平d都冇…

之後食樹皮食咗兩個月

屌文西貼gay 圖做乜撚

自己煮 一係食subway

Ust?好似有間五十起標

乜撚野牙

我都想知…
見唔少fd以前都試過send 信自薦問佢地請唔請，然後都係番緊學個陣番工…
時間上似乎flexible啲，同埋希望多啲野做

間間都冇歐聯章賣 想快d買黎著

冇hall煮條命
學校又冇微波爐
subway都ok嘅~

個章仲貴過件衫咁濟

UC Bistro?

鬼叫個章特別d咩 買黎儲都抵

我都特登買個章
真係幾難得先有個個章
希望第日唔會再見佢

叫得bistro應該都幾好食

下個月準備連衫 字 章一炮過
為左廢老 貴啲都無所謂

邊度買

冇食過… 又遠又貴
反而unibar就試過幾次… 唔錯嘅，同埋依家有播埋英超

廢佬未必有得踢R連
註冊deadline前快啲簽番佢啦

應該就快簽ge
ESPN都報左

明天🤤

好快有好消息

含春咁既樣,,,

新source?
定清訓左幾日

你有番工都會含

Comments on redcafe about Shaw in the U23 game last night:

- He did ok but still a week or two off from full fitness as expected. He didn't shy away from tackles and collisions which was surprising given that the Swansea played a bit like thugs tonight

- Both Shaw and Young did well and look sharp.

伊巴著10號

U23 full game replay

迷梳

中共打到黎反而唔會有事發生

好!

羊呢屌

被遺忘的羊

7號未羊

我指迷梳反而唔迷羊
Btw 7號比羊著真係好fit

有得望好望啦

U辣殺

羊keep住著7號啦

喺u23

即刻轉愛華頓 強姦死你地同朗隊

盲即賣
即買電話佬

yes
same

Smalling Lingard

平時用盲+爆打CDM

賣卡膠,shaw,mk

因為個數值仲係大佬寧個數值

賣撚走自己就差唔多啦

+1
賣埋盲

如果有人報價當然唔會拒絕 會討價還價去到4,5億

垃圾盲首選
次選垃圾lin

fm17: 爆, lin, 華西

反盲果啲今日全部擇哂名

慢慢擇
睇你幾時bin 到c

我好少買大牌

未爆炸就係到也文也武

大佬你連隊波贏波都踢得唔好

可想而知幾靠唔住

shaw數值咁好都賣

幾年之後啦 爆炸都用左四年洗脫污名

又miss咗

你一年後仲係到先算

打到第三季
福 馬
電話佬
梳 妹 hehe 阿狗比爾連
大佬河 鍾斯 文西
ddg

後備果班都冇幾多個係曼聯球員了

左邊會用大米、羊、cbj 再加上本身對你冇乜好感 賣

用其他隊既時侯
啲大牌前鋒同龍去哂曼聯

隊長2場已經得啦

Rojo

我:
ddg
Darmian Giminiez Bailly Shaw
Pogba Hehe
Rashford Asensio Martial
Andre Silva

Tah 好用啲

你攞朗隊同盲爆呢啲二線比較

爆佢迪奧路夫先好用 升到9x
想爆就爆想扭就扭

my fm14 United:
ddg
M.Keane Jones Smalling Blind
Clasie Strootman
Wijnaldum
Rooney Kagawa
Rondon

你想有幾好 即係四球入邊有三球佢助攻 有波入先係好

我反而用Ocampos/Lozano

防守唔撚炸已經好好

好用咩 我麻麻地識用
多仔丹比利就真係尾機都傻

歐聯？

亞冠亞協?

利聽晚

睇拿坡里vs尼斯囉

有我曼名宿史奈達架

我都打到三季 之後就冇玩 年年五六冠王打最難
ddg
Shaw Laporte Bailey semedo
Pogba hehe
dembele griezmann martial
rashford

前面三個法兵同你一樣勁到 不過我前鋒係lkk

史尼達 加坦 加雷

仲有幾日就可以睇conor打柒條死黑鬼

【體育】曼聯領隊摩連奴今季雖然借走後衛科素文沙，但仍然十分關心他在水晶宮的進度，不時致電對方。

科素文沙（Timothy Fosu-Mensah）以外借身份效力水晶宮一季，他自爆仍然未能「逃離」摩連奴（Jose Mourinho）的關注：「摩帥一直跟我互傳訊息，有時他還會打電話給我，有時則是其副手法利亞跟我聯絡，有這樣的接觸絕對是一件好事。」

這名荷蘭國腳透露，摩帥告訴他要專心於自己的比賽，而雙方都認為在今季外借，對其發展是最好的選擇。在水晶宮的同胞領隊法蘭迪保亞麾下，科素文沙於2場英超都正選披甲，只是球隊未嘗一勝。

他說：「要是不看戰果，這星期對我來說是很好的，因為我學了很多。最重要是有多點出場機會，我現在19歲，快將20歲，要不停上陣去學習，令自己進步。」
文沙

Daddy

上次對Pacquiao果場條友根本應該輸啦
俾咁多錢睇條黑鬼打防反

費sir琴晚都有入場去睇曼城

下季成材 返黎接班華隊

Daddy 同費sir 都去左

仆街仲未有第4個既.....

無人同我一樣一開季就買返丙朗
ddg
華西 大佬寧 拜利 shaw
hehe
普巴 基沙文
馬迪爾 伊巴 ci朗

幾年前會… 但依家不了，打機用唔得幾多年，同埋太貴

有冇人知husddersfield咩料
2勝0失球咁堅

Young真係好可愛
搞到英文名有想啲改...

睇過1場, 覺得中埸個MOOY幾好

大巴黎幾時買包皮放D人過黎啊

hey放假喇喂

Ashley 😱

改埋啲中性名通常都係gay

佢gay唔關改中性名事

邊個話我唔識笑？

甘多位bb你地好我係Ashley 呀

話你爛腳, 冇人話唔識笑

踢過傳曼聯喎

唔係唔比呀
我就係中意羊b

Yes 踢左起碼十年

鐘意左補習學生個老母

諗起有位手足上去睇波睇到食人老母

U23 羊都要打右邊?

典解食左3條女都仲係忘記吾到ex😔

練下都好呀

逼害

一隊佢都試過打啦

👹

990

De Gea

1001

Lindelof

1